\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{amsmath, amsfonts}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[bookmarksnumbered]{hyperref}
\usepackage[T1]{fontenc} %encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel} %Portuguese specific commands
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[acronym]{glossaries}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{multirow}
 \usepackage{longtable}

\newcommand{\sio}{Sistemas de Informação Organizacionais}
\newcommand{\backend}{\textit{backend}}
\newcommand{\frontend}{\textit{frontend}}
\newcommand{\Backend}{\textit{Backend}}
\newcommand{\Frontend}{\textit{Frontend}}
\newcommand{\node}{\textit{Node.js}}
\newcommand{\express}{\textit{Express}}

\addbibresource{refs.bib}

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\lstdefinestyle{style}{%
  commentstyle=\color{codegreen},
  keywordstyle=\color{magenta},
  numberstyle=\tiny,
  stringstyle=\color{codepurple},
  basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
  breakatwhitespace=false,
  breaklines=true,
  captionpos=b,
  keepspaces=true,
  numbers=left,
  numbersep=5pt,
  showspaces=false,
  showstringspaces=false,
  showtabs=false,
  tabsize=2
}
\lstset{style=style}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{ESTG \-- 2020/2021}
\lhead{\sio}
\rfoot{Page \thepage}
\setlength{\headheight}{15pt}

\graphicspath{{./imgs/}}

\newacronym{api}{API}{\emph{Application Programing Interface}}
\newacronym{saft}{SAFT}{\emph{Standard Audit File for Tax Purposes}}

\begin{document}
\begin{titlepage}
  \centering
  \begin{figure}[t]
    \includegraphics{estg}
    \centering
  \end{figure}
  \vspace{0.5cm}
  {\Huge Licenciatura Engenharia Informática} \\
  \vspace{1cm}
  {\Large Relatório Trabalho Prático Grupo O} \\
  \vspace{0.2cm}
  {\Large \sio} \\
  \vspace{5cm}
  {\large Carlos Costa nº 8170027} \\
  \vspace{0.4cm}
  {\large Marco Freitas nº 8170354} \\
  \vfill
  {\today\par}
\end{titlepage}
\clearpage
\tableofcontents

\include{intro}
\include{casoestudo}
\include{proc}
\include{arc}
\include{coreviews}
\include{conc}

\printbibliography[heading=bibintoc,title={Referencias}]
\end{document}
